(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第十天

今天晚上才出外景，回來剪好upload好已經差不多香港時間12點....唔知大家仲有冇心機睇：

你好沖哥